【撐起丸龜】合體譚仔半年賺逾億 擬擴五成分店

譚仔及譚仔三哥先後易手日本丸龜，今獨力撐起其海外業務。截至9月底止數據，兩間譚仔收入達110億日圓（折合約7.7億港元），純利18億日元（折合約1.2億港元），較丸龜海外業務純利16.95 億日圓（折合約1.1億港元）更高；以丸龜中期總收入約720億日圓（折合約50億港元）計，兩譚仔亦佔逾15%。

丸龜指兩間譚仔完成合併，半年前已作統一管理、設立中央廚房，現正研究其他整合，如分店及後勤，及計劃翻新部份分店，以及訂下擴充目標，兩間譚仔分店將由合計104間擴至150至160間分店，同時有意進軍中國華南地區，末來將到訪大陸研究開店地點。

日本丸龜製麵母企Toridoll（3397：JP） <--- 入唔入得過？